恭喜人大十四委員獲獎

為祖國是我